有無人買casetify share運費？

tg

垃圾料都有人買
香港地做生意真係靠marketing mark高個價都有人濟

香港唔係開左間新分店咩

去門市買啦